皮膚好與壞，先天後天佔幾成?

塊面極多油 以為過左青春期會好d
點知都係油到可以煎蛋

7成

先天佔九成
男朋友皮膚好到bb咁，平時零保養

我估先天 70% 後天 30%

有d 人真係天生冇暗瘡冇黑頭

男朋友皮膚好過自己真係想死

先天9成
見我阿哥同我都係
鼻附近法令紋對上個位毛孔粗大
未見過其他人有咁粗

瘋狂抽佢水 摸唔停手

我可唔可以摸埋一份

佢係我嫁！！ 邊個抽佢水我扭甩佢隻手

有皮膚病=先天9成
無皮膚病=先天3成

識摸緊係摸鬚根下爬
利申：非gay

識摸一定係摸西皮

我覺得先天7成、後天3成
好似我老豆咁，佢皮膚超級好，已經61歲但仲係幾乎無紋，得少少魚尾紋，唔單止零保養，有時幾日先洗一次面，有段時間又唔知發咩癲用沐浴露洗面
但無論佢點玩，都仲係白裡透紅，皮膚靚過我阿媽

以個人經驗同觀察身邊朋友 後天真係佔得兩成
我由細到大皮膚都係好光滑加毛孔細 但咁耐以嚟都冇用任何洗面產品 淨係刷完牙會用水求其潑下塊面 但其實目的都係為捽走眼屎

我淨係想塊面冇咁多油姐屌

你老豆食開咩

你男友係咪金城安

在乎溝通與關懷

十成後天 係香港果排皮膚超差勁多紅印又㾗
搬左去法國之後無再㾗過 皮膚滑一滑

好多飯、好多菜、好多肉
佢係食物焚化爐